{
	"{{nameSite}} - Android APK Free online": "{{nameSite}}-免費的Android APK",
	"Downloading free apps has never been so simple, download now APK for your Android in one click with {{urlSite}}": "下載免費的應用程序從未如此簡單，現在只需單擊 {{urlSite}} 即可為您的 Android 下載 APK.",
	"Download APK for Android free and safe!": "下載免費的APK for Android!",
	"APP'S": "應用",
	"view more": "查看更多",
	"GAME'S": "遊戲的",
	"TOP APP's": "頂級APP",
	"TOP Games": "熱門遊戲",
	"TOP Apps": "最佳應用",
	"Partners": "夥伴",
	"Support": "支持",
	"APK Downloader": "APK下載器",
	"Contact Us": "聯繫",
	"DMCA": "DMCA",
	"Partnership": "合夥",
	"Submit Your App": "提交你的申請",
	"About Us": "關於我們",
	"Privacy Policy": "隱私政策",
	"Social": "社會的",
	"Download APK's Free": "免費下載APP",
	"Search APPS": "搜索APPS",
	"Name or id (ex: Whatsapp or com.whatsapp)": "名稱或ID（例如：Whatsapp或com.whatsapp）",
	"Search": "搜索",
	"We use cookies to enhance your experience. By continuing to visit this site you agree to our use of cookies": "我們使用餅乾來改善您的體驗. 繼續訪問此網站即表示您同意我們使用餅乾",
	"OK, I agree": "好的我同意",
	"Privacy and Cookies": "隱私權和餅乾",
	"Menu": "菜單",
	"Home": "主頁",
	"Pré-register": "預註冊",
	"Updates": "更新",
	"About us": "關於我們",
	"Contact": "聯繫",
	"Category apps": "應用類別",
	"Category games": "類別遊戲",
	"Category family": "家庭類別",
	"Error 404 - Page not found!": "錯誤404-找不到頁面!",
	"The page you are looking for was not found!": "找不到您要查找的頁面!",
	"{{title}} free APK - {{description}}... Android Download": "{{title}}免費APK-{{description}} ... Android下載",
	"get file of {{title}} free to download on {{urlSite}}.": "免費下載{{title}}，方法是在{{urlSite}}下載.",
	"Creation date": "創建於",
	"Size": "尺寸",
	"APK Updated On": "APK更新於",
	"A little about the app {{title}}": "關於{{title}}應用的一些知識",
	"What's new in": "新增功能",
	"Contains ads": "包含廣告",
	"Free": "自由",
	"Posted in": "發表於",
	"Free apk {{title}} download": "免費下載{{title}} APK",
	"{{description}} - Apk {{title}} safely for free!": "{{description}}-{{title}}安全免費的APK!",
	"Show more": "顯示更多",
	"Show less": "顯示較少",
	"Other versions": "其他版本",
	"More info": "更多信息",
	"Ranking": "分類",
	"Everyone": "自由",
	"Requires": "需要",
	"5.1 and up": "5.1或更高",
	"Privacy policy": "隱私政策",
	"Access policy": "訪問政策",
	"Report problems": "報告問題",
	"Update": "更新資料",
	"Request Update": "要求更新",
	"Related {{category}} {{type}}": "{{category}}中的其他{{type}}",
	"Rating App": "評價應用",
	"Vote": "評估",
	"Download {{title}} {{version}} free for Android - {{urlSite}}": "免費為Android下載{{title}} {{version}}-{{urlSite}}",
	"download now {{title}} version {{version}} apk free on {{urlSite}}.": "立即從{{urlSite}}下載{{title}}版本{{version}}的apk.",
	"We are generating the download link, please wait": "我們正在生成下載鏈接, 請稍候",
	"Oops, an error occurred...": "糟糕！ 發生了錯誤...",
	"Report error": "報告錯誤",
	"click to report": "點擊通知",
	"Starting download...": "開始下載...",
	"If the download did not start, click here!": "如果下載尚未開始，請單擊此處!",
	"{{name}} download all apps of {{name}} for Android - {{urlSite}}": "{{name}}下載適用於Android的所有{{name}}應用-{{urlSite}}",
	"Download now all apps of {{name}} here, apks files developed by {{name}} free on {{urlSite}}.": "在{{urlSite}}上免費下載所有{{name}}應用，由{{name}}開發的apk文件.",
	"Free apk of developer {{developer}} download": "從開發者{{developer}}下載免費的apk",
	"Here are all the apps developed by {{developer}} for you to download for free.": "這是{{developer}}開發的所有應用，供您免費下載.",
	"Developer": "開發者",
	"E-mail": "電子郵件",
	"Website": "網站",
	"{{title}} all versions free for Android - {{urlSite}}": "{{title}}所有免費的Android版本-{{urlSite}}",
	"All versions {{title}} apk free on {{urlSite}}.": "所有版本{{title}}的免費APK在{{urlSite}}.",
	"Select the version from {{title}}": "選擇{{title}}的版本",
	"Download all apk versions from {{title}}": "下載{{title}}的所有apk版本",
	"Latest version from apk {{title}} safely for free. {{description}}": "最新版本的{{title}}安全免費的apk。 {{描述}}",
	"{{name}} {{type}} free for Android - {{nameSite}}": "適用於Android的免費{{name}} {{type}}-{{nameSite}}",
	"Download the best free {{name}} {{type}} at {{nameSite}}": "在{{nameSite}}上下載{{name}}中最好的{{type}}",
	"Free apk {{type}} {{category}} download file": "在APK中免費下載{{type}} of {{category}}",
	"Get the best APK for {{category}} safely for free!": "獲得最佳的免費和安全{{category}} APK!",
	"Category": "類別",
	"{{name}} {{type}} - Page {{pag}} free for Android on {{urlSite}}": "{{name}} {{type}}-{{urlSite}}上的Android免費{{pag}}頁面",
	"Listing all the {{name}} on page {{pag}}, download all new {{type}} {{name}} on page {{pag}} for Android now here at {{urlSite}}": "列出{{pag}}頁上的所有{{name}}，並在{{urlSite}}上的Android版{{pag}}上下載{{name}}的新{{type}}",
	"Contact - {{nameSite}}": "聯繫人-{{nameSite}}",
	"Access page of Contact on {{urlSite}}": "{{urlSite}}上的聯繫人訪問頁面",
	"Contact us": "聯繫",
	"Talk to us about questions, suggestions, errors, bugs, dmca and others.": "與我們討論問題，建議，錯誤，錯誤，dmca等.",
	"Fill out the form below or send an email to": "填寫下面的表格或發送電子郵件至",
	"Select the reason for the contact": "選擇聯繫原因",
	"Public Support and Feedback (Report a problem)": "支持和反饋（報告問題）",
	"DMCA - takedown request": "DMCA - takedown request",
	"Submit APP": "提交APP",
	"Publicity": "宣傳",
	"Developer Support and Feedback": "開發人員支持和反饋",
	"Others": "其他",
	"Contact sent successfully! Soon, we will contact you! :D": "聯繫人已成功發送！ 很快我們會與您聯繫!",
	"Go to home": "回家",
	"Your message": "你的信息",
	"Your name": "你的名字",
	"Enter your name": "輸入你的名字",
	"Your developer name": "您的開發者名稱",
	"Enter developer name": "輸入開發者的名字",
	"Your e-mail": "你的郵件",
	"Enter your e-mail": "輸入您的電子郵件",
	"Link (you want to remove)": "鏈接（您要刪除)",
	"Reason for contact": "聯繫原因",
	"Please detail the problem so we can help you! :D": "請詳細說明問題，以便我們為您提供幫助!",
	"Please give us the maximum amount of information to indicate that you are really responsible for this application! :D": "請提供最大數量的信息，以表明您確實對此應用程序負責！",
	"Please give us the maximum amount of information to indicate that you are really responsible for this application :D": "請告訴我們最大的信息量，以表明您確實對此應用程序負有責任",
	"Please give us as much information as possible about the partnership you wish to make with us so that we can make our partnership incredible! :D": "請提供有關您想與我們建立的伙伴關係的盡可能多的信息，以便我們使我們的伙伴關係變得不可思議!",
	"Application description": "應用說明",
	"Developer name": "開發者名稱",
	"Developer link": "開發者鏈接",
	"Enter developer link": "插入開發者鏈接",
	"Application Name": "應用名稱",
	"Enter application name": "輸入應用程序名稱",
	"Link for Logo and Banner": "鏈接到徽標和橫幅",
	"Enter link for logo and banner": "插入徽標和橫幅的鏈接",
	"Link for download APK": "下載鏈接APK",
	"Current version": "當前版本",
	"Enter current version": "輸入當前版本",
	"Send contact": "傳送聯絡人",
	"Latest Android application updates - {{urlSite}}": "最新的Android應用更新-{{urlSite}}",
	"Here you will find the complete list of all your apps and games that have been updated for download on your phone Android.": "在這裡，您會找到所有已更新並可以在Android手機上下載的應用和遊戲的完整列表.",
	"Download newly updated apps and file apk!": "下載最近更新的應用程序和文件!",
	"Here you can find the list of recently updated applications.": "在這裡您可以找到最近更新的應用程序列表.",
	"New Updates": "新更新",
	"Applications that are pre-registered - {{nameSite}}": "預先註冊的應用-{{nameSite}}",
	"Here is a list of all the apps and games they will release. Stay tuned here on {{urlSite}}": "這是將要發布的所有應用程序和遊戲的列表。 請繼續關注{{urlSite}}",
	"List of apk files with pre-register.": "預先註冊的apk文件列表.",
	"Listed here are all downloadable applications with pre-registration available.": "此處列出的是所有具有預註冊功能的可下載應用程序.",
	"Pre Register": "預註冊",
	"Downloader APK Free tool - {{nameSite}}": "下載器APK免費工具-{{nameSite}}",
	"Downloading free apps has never been so simple, download now APK file for your Android in one click with {{urlSite}}": "下載免費應用從未如此簡單，現在{{urlSite}}一鍵下載適用於Android的APK文件",
	"Free apk tool download": "免費工具下載APK",
	"With this tool you can download your files apk and install on your Android phone with one click.": "使用此工具，您可以一鍵下載apk文件並安裝在Android手機上.",
	"{{type}} - {{nameSite}}": "{{type}} - {{nameSite}}",
	"Access page of {{type}} on {{urlSite}}": "{{urlSite}}上的{{Type}}頁",
	"{{name}} {{type}} free for Android - {{urlSite}}": "適用於Android的免費{{name}} {{type}}-{{urlSite}}",
	"Page {{pag}} - Latest Android application updates on {{urlSite}}": "{{pag}}頁-{{urlSite}}上的最新Android應用更新",
	"Here on page {{pag}} of {{urlSite}} you will find the complete list of all your apps and games that have been updated for Android.": "在{{urlSite}}的{{pag}}頁上，您會找到已針對Android更新的所有應用和遊戲的完整列表。",
	"Page {{pag}} - pre-registered apps on {{urlSite}}": "頁面{{pag}}-在{{urlSite}}上預先註冊的應用",
	"Here on page {{pag}} of {{urlSite}} you will find the complete list of all your apps pre-registered for Android.": "在{{urlSite}}的{{pag}}頁上，您會找到所有預先註冊的Android應用的完整列表.",
	"Results of {{search}} on {{nameSite}}": "{{nameSite}}上{{search}}的搜索結果",
	"Last result from {{search}} on {{urlSite}} Find the best app of {{search}} free.": "{{urlSite}}的最新{{search}}結果，免費找到最佳的{{search}}應用.",
	"Privacy Policy - {{nameSite}}": "隱私權政策-{{nameSite}}",
	"Access page of Privacy Policy on {{urlSite}}!": "訪問{{urlSite}}上的“隱私政策”頁面!"
}